# Proyecto Base Choucair Testing David Palacios

Contenido: Prueba técnica usando el patrón serenity, screenplay con cucumber y gradle.
Requisitos: Java Jdk 1.8, Gradle, Cucumber for java, Ultima versión del driver de chrome e Intellij Idea